她還對一些非暴力犯罪採取了新的做法，她說，這種做法不僅更人道，還能騰出資源來打擊暴力犯罪。 特朗普呼籲恢復法律與秩序，芝加哥最高檢察官能否戰勝對犯罪軟弱的指控? |作者:米克·杜姆克| 2020年9月4日| 
 除了預防流行病之外，使用這種疫苗還可以更人道地控制狂犬病，因為目前在南美洲，撲殺蝙蝠是控制狂犬病的首選方法。 野生動物疫苗能預防人類流行病嗎? |羅德里戈Pérez奧特加| 2020年8月24日|廣達雜誌 
 儘管做出了所有這些努力，但生物技術是否能夠大幅減少該行業的排放，或在資源密集型經營中為圈養動物提供人道待遇，仍存在疑問。 生物技術可能改變養牛業。 它會成功嗎? 2020年8月16日|奇點樞紐 
 “我希望看到人們團結起來，不顧分歧，為這些無法發聲的靈魂贏得人道的平衡，”該組織的創始人maely Weismann說。 沒有訪客導致養老院絕望和孤立2020年7月28日，聖地亞哥之音 
 這個解決方案是公平的，是人道的，最重要的是，它將為所有學校提供秋季安全開學所需的資金。 新的州預算將對學校造成不可彌補的傷害亞歷克·巴頓2020年6月29日聖地亞哥之聲| 
 這種改變是一件純粹的好事:它讓我們更人性化，讓我們的關係更真實。 為什麼你的服務員討厭你|Jedediah Purdy | 2014年10月26日|每日野獸 
 這就是為什麼我相信你能感受到這種倫理和人道的團聚的價值。 親愛的土耳其總理:是時候採取行動拯救科巴尼的庫爾德人了|Bahman Ghobani | 2014年10月8日|DAILY BEAST 
 這位不願透露姓名的醫生說:“我們必須人道，我們關心病人，但我們也不是監獄。” |凱特琳·迪克森| 2014年9月15日|每日野獸 
 在這場戰鬥中出現了一種武器，我從未想過它會是合法的，更不用說人類了——一種叫做“膝蓋防禦器”的武器。 2014年的矮個男人，The News Is出奇的好|Kevin Bleyer | 2014年9月13日|DAILY BEAST 
 它被恰當地框定為一種痛苦的行為，目的是為了儘可能地人道和尊重他人。 溫迪·戴維斯和“好墮胎”的神話|艾米麗·夏爾| 2014年9月10日|每日野獸 
 但叛軍大概將他的仁慈建議理解為軟弱的表現，繼續向西班牙軍隊開火。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 有半野蠻的土著酋長，也有像阿奎那爾多一樣具有人道本能的人。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 但這不是一個人道和文明的國家，只要它接受基督教為其宗教，就永遠不會是。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 這是防止流血的一項良好和人道的行動，但世界並不總是值得采取良好的行動。 《大西洋月刊》，第17卷，第101期，1866年3月|各種 
 但是，預見到苦難並阻止窮人的增加不是更人道、更仁慈嗎? 古今迷信(1732)|讓·梅斯耶